[EdUHK] 突發，教大候選學生會係黃雅文嘅派系

上年bu黃雅文比人踢爆有政黨聯繫，選輸咗。今年就派班手下去教大選，想染指教大。聽講今年支候選莊都有政黨背景

教大molamola

個SU有閪用咩
摺柒左佢啦

走啦死左膠

grant禾能C

Source?

只可以咁講